騎士而家先開始反追 湧迷唔記得？

騎士等你地聽牌
先會發力
歷史證明過
等睇湧士又柒多年

負你老母皮呀湧狗